聖誕食1,380 set 定 $268 set 好？

祝各位聖誕節快樂！

我同男友出黎做嘢2年，人工一般般。男朋友話今日食貴啲都得，想去$1,380 兩人嘅餐廳食lunch，但隔離有間 $268 兩人嘅餐廳。

兩間都係黃店，大家會點揀呢？

你鍾意啦

你男朋友又會咁好嘅😏😏

邊間個樣小人去啲嘅就去邊間

食出前一丁

想食邊間咪邊間 好食咪得

我男朋友連聖誕禮物都無買
兩手空空黎見我
已準備分手

可以用一杯茶匠接貨

貴個間少人啊，男友話佢比哂都得，但我唔捨得

食時代咪得 夠晒黃

食堅石燒200蚊唔洗任食

仲要黃

聖誕唔應該同禮物掛鈎~最緊要你同個人過得開心！鹹魚白菜也好好味🎤🎶

多謝推介，下次試！

okok 會試

而都都有100蚊3餸

【100蚊3個餸返嚟喇～】

晚市🕕6點後 又禁堂食啦😣
唔緊要！我哋 🤩＄100／3餸 返嚟喇！
而家 6:00pm後 🕙時代冰室 (指定分店*)
🍛🍲🥘$100就有3個餸！

有6款菜式俾你揀💁🏻
👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻
🐮馬拉盞通菜炒牛肉
🥘大紅大紫咕嚕骨
🐷風沙椒鹽豬扒
🥚家和三色蒸水蛋
🍳叉燒韭黃炒滑蛋
🥬花膠濃湯浸娃娃菜

同佢講：食小人嗰間啦，之後返去食薯片

佢肯比就緊係洗盡佢啦，緊係1380嗰間，呢啲機會有幾可有mm食好啲

你哋班男人咁寒酸，度縮

窮就唔好溝女啦

鍾意食邊間咪邊間 價錢有咁重要？

出夠十杯加10件海膽壽司

重要啊，佢要連續揸12粒鐘車，先搵得翻個筆錢會冇咗時間陪我

咁咪食平d 唔洗考慮

無咁cheap thx

食麥記100算啦

食完就扑野架啦，冇所謂啦